遭襲胸摸臀推倒 少時太妍崩潰淚灑印尼機場

南韓少女時代隊長太妍，17日獲邀出席印尼亞運會。未料，一抵達雅加達機場，就被大批粉絲包圍，不少人疑親睹偶像太激動而失控，不慎將太妍推倒，還有人趁亂襲胸摸臀，讓她嚇到崩潰，瞬間淚灑機場。

綜合媒體報導，警衛見狀連忙扶起，阻攔試圖靠近的粉絲們，接著霸氣地一將太妍往肩上扛帶離混亂現場。事後太妍也在IG撰文，表示今天機場湧入大批人潮，寸步難行，還被碰觸、拉撞、推擠跌倒在地，讓她感到慌張，情緒很不穩定，太妍甚至自責無法以最佳的狀態與眾人見面而致歉，也期盼事發當時無人受傷，讓一票歌迷超心疼！

點解會發生d咁既事
送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧
泰妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心 病左都重要上台
你地就唔可以俾佢休息既機會？
有無諗過泰妍既感受
呢2日泰妍係台上都顯得好唔舒服啦已經
重要追埋入去想點呀
我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友
少時點解成日都要保護我地sone
而我地部分sone就唔識去保護番佢地
係要做d少時討厭或者唔開心既事
唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩
剩係識沖沖沖 影影影
大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩
俾d時間佢地休息啦好無
泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁
台灣都唔係第1次發生架啦
想博咩姐 博可以用手掂到佢地？
唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone

秀妍呀真係唔好有事
唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊
我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎
宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

前面又泰妍後面又秀妍

改漏左

抽完水收唔返條數梗係喊

哭了

垃圾女人

果D韓星保安唔係好好打嘅咩

印尼喎， 亂打人驚離開唔到印尼

食左佢對波！

著到成隻雞咁都慣左俾啲老細屌閪嫁啦，扮乜鳩。

生番國家黎

扮咩
晚晚比唔同老闆屌啦

對波假既渣黎做乜

大家都係生番國家
有咩所謂

抵啦

淨係打女人 韓國啲食蕉

泡菜

咪同日本一樣
日本萬歲

好撚正呀

泡菜早幾年開始喺日本失勢，跟住支港台都開始冇市場，所以呢期轉戰第三世界國家，佢哋依家好受印印歡迎

巴打坐咗幾耐

新垣結衣係雞

坐你老母咩死韓狗返去對住d 人造人打飛機啦全家死啦仆街

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

印尼人on99唔撚識咩叫秩序

唔緊要 反正全身都假
都係比人摸下塊膠姐

睇幾多次都係咁撚好笑

啱，俾足錢既話，非洲大黑鳩都照含。

kpop一開始係呢d地方好紅啦，繼續入去坐啦你

日狗失勢全球嬲嬲豬
香港係街仲聽到人聽jpop咩？

又關Gakki事

又係印尼機場

$？

收唔到錢所以喊

梳 那個了唷

印尼撚真係幾時都咁撚仆街
自己揸就算起碼都拉爛一兩件啦
成班仆街仔

欺我太妍bb

大家咁話

全世界都是中國人

其實係香港, 你要認你係一位sone唔難, 你要係人地面前認你係一位sone先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位sone,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合

其實就已經可以話自己係一位sone

至於點先可以做到少女時代所期望既sone,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

那—個—了—喔——

隊野開始霉 係度搶fo

點解件衫唔爛

自私抽水 自私打飛機

i go to shcool by bus

去馬嬲國得1個保安 勁

咁佢收好貴架麻 摸下蝕咗幾十萬啊

我都想揸波

有無射埋

你成日食女都唔會想係條街俾幾十個肥婆豬扒摸啦

假波都好摸

衝呀

上面有人問我地sone同少時係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

臭韓雞

柒到唔敢睇。。

平時比人摸有錢收
今次無咪喊囉

收皮啦垃圾
人做sone你做sone做到咁無品

追星d人真係好撚on9
浪費時間又阻撚住人
你要支持，買碟，睇演唱會咪夠
追住佢叫佢個名把撚咩
好驚佢唔記得自己個名?
定佢暈撚咗要你地叫翻醒?
公眾埸合d星只係覺得你地阻Q住晒咋

負皮既係咪新會然未見過篇文

自己鍾意少時好耐(唔鍾意韓國野，泡菜，足球，twice 乜都唔鍾意就係鍾意少時同GD)

買過好多碟支持佢地(特別係帕尼 )

睇到佢地公司唔捧佢地，仲食緊老本又想改下曲風吸引唔到水源掙扎緊好慘

但佢地唔細啦

允兒個樣好容易睇厭

太妍就其實真係普通樣唔知點解d人覺得好正(包括我)，覺得佢好正

忙內鬼佬好like，好多人讚佢索，我評論，因為自己唔覺

踏入中女時代反而係秀英同yuri彈出，女人味出曬黎

Tiffany 就一向正不撚洗提

SM可唔可以出d 女人味歌啊屌！！！！！！

好撚嬲[/quote]

ching ho ball

比人摸完冇錢收
緊係喊

點解個reply會有300幾個負平

其實少女時代係咪係韓國收左皮

印尼 非律賓呢啲國家係咁上吓啦
垃圾國家
治安差到死 仲保護唔到我嘅泰妍老婆

經典潮文

韓狗死磨爛磨想打入日本市場 仲夠膽話日本失勢

呢個最好笑

講緊jpop係香港已經冇咩人聽啊

D奶假架

屌你衰收尾

條片咩都睇唔撚到

有, 好多60,70後牙叔仲聽

SONE 點讀
S One

梳彎

你鐘意啦

S-ONE
SO-NE
SON-E

段片邊個係佢😑

Jpop 好多高汁

我都鍾意泰妍d歌
但你打呢段野面唔面紅
佢識你老鼠咩

有撚人聽咩

睇晒成篇野竟然爛尾，唔係仲想呃到正皮呀？

雞隨便比人摸

入尼就係為左睇上面啲潮文

追星=民智未開

襲胸摸臀

晚晚都比人中出 扮咩